聽日數學大佬題一定出返AS/GS

我話既

出圓 我話既

Probability
我話既

I guess probability

linear program+proba

留名binc

有機會

第2題主項變換
第3題因式分解

今年份野唔算難,聽日大家自己小心d了

聽日出 Stoke's theorem

屌手多多報左。。。
當玩下

呢句真
拎3應該要7成

All in Probability

出代數唔洗諗

一定有trigo

拎5* 其實唔難

taylor series
唔出我做你契哥

Fourier series
唔出你做我契弟

Stoke 咁深出姐係玩班學生姐，我就話應該hea hea哋出 Green's Theorem 算

algebra 一定出folium of Descartes
唔出我叫你做契弟